兩種情況 有三個結果 你點揀...？：）

背景係你同個男/女係frd 識左三四年 但你唔想淨係同佢有純友誼關係 因為你知道自己一直都對佢有feel
A. 同佢表白 但衰咗冇得做frd/ 得左一齊
B. 同佢表白 衰咗但都有frd做(佢話有frd做）
你會想點揀

4.打飛機偷偷J佢

唔好表白 毒撚唔好嚇人

笑你老母？

梗係逼到佢向你表示有意思啦

傻鳩先表白

你feel到佢對你有無意思？

就算佢話有fd做，個關係都會尷尬咗
睇下你同佢感情有幾深，值唔值得拎嚟搏

做炮友

見過一個情況係繼續做fd

Hi bye fd 囉 傾計？不了

唔表白

接受到未來唔會再同呢個人有接觸
就算再睇到佢ig啲相都唔會影響到你
咁就去表白
其實巴打都預自己會衰 但都係想試下 唔想再拖住拖住
比個機會自己死心都好嘅

第四結果 表白成功咗 但同佢絕交

你覺得成功率如何？